今晚屯門小心係局黎

有班人不停推post話今晚屯門有事，小心引戰，班狗埋伏抄牌